有冇人記得個思古井 原來做左藍絲YouTuber

岩岩見人講起上網搵下佢d資料

藍絲可唔可以搵過個樣順眼少少既出黎
個個個樣都三尖八角咁

雖然思古井在網上討論區一直以受害人自居，但與協助他的網友私下交談時卻不時曝露自己的心聲。他常滋擾女網友，又吹噓自己的動員能力，甚至承認自己誇大其辭以陷害教會，目的是出於報復教友拒絕自己。終於，有一名網友率先披露與思古井的對話，其他人得知自己被利用後，相繼將思古井的秘密公諸於世。大批網民倒戈相向後冷靜下來，反省自己當初為何聽信思古井一方之言，又出於對基督教的成見，就充當打手對教會大肆欺凌。由於這場欺凌歷時大半年，牽涉網民數目甚多，又擴散到現實生活，最終卻發現助紂為虐、冤枉好人，這事又被稱為「兩登（高登和連登）史上最大型炒車」。

條友勁能癲

思覺失調嗰一類

唔止 條友係極度惡毒 奸狡 恩將仇報

條撚屌唔知仲有冇上黎

佢個格做藍絲都好合理

弱智樣嚟
唔怪得跟踢佢出校

睇錯咗做古思堯

當年好多人中伏幫佢

靚仔過陳梓維

個樣勁大陣私怨味

不過真係估唔到
佢個朵咁臭藍絲都用

佢利用人地善心姐
同埋因為多仇女廚

佢唔係精神病架咩

2020年9月仲有上緊， 起底睇佢最近期既post 有留言

「教會」
「女」
見到呢兩樣野班連登仔就口誅筆伐

冇人思考個真確性先導致當年炒車炒到傻

事後都唔知有冇道歉

記得當年有d頭號fans打手
追擊完條女
都有講返句sorry囉 咁嘅

當年去埋條女教會同屋企附近貼街招
條女唔自殺都算係咁
一句sorry就當冇事都幾便宜

懷疑呢個佢分身

當年睇完呢單野之後有兩個感想

一係原來真係有相由心生

二係真係要保持兩秒距離 上網嘅野最多信一半先

我睇網典話有個叫綿羊嘅都疑似係佢分身上黎煽風點火

Stop making stupid people famous.. 拉
佢開得藍youtube都預咗唔會介意連登仔目光
一個幾十views 嘅垃圾channel 因為依個post 而幫佢拉多幾十已經一倍，佢仲會多謝樓主